菜街或殺街 綜援歌姬失生計哽咽：接受唔到

「好嘈」、「要兜路走」，大家走進旺角西洋菜南街行人專用區是甚麼感覺呢？左邊大媽跳舞，右邊大叔唱歌，車聲、叫賣聲都不及喇叭聲刺耳。所謂的街頭表演，似乎已經變質。設立行人專用區的原意是為了改善行人環境，但這初衷亦早已盪然無存。油尖旺區議會討論撤銷旺角行人專用區，若「殺街」正式通過，料三個月內實施。

其實自2014年1月，運輸署曾縮減部分專用區的實施日數，由一周7日，減至周六、日及公眾假期。說到「殺街」最首當其衝的，應該是一眾街頭藝人。

「有人話我哋唔三唔四，其實我哋好正經，我問心無愧。」小勤正是不少人口中的「大媽」，在菜街中心、比較大規模的一檔做街頭歌手已近兩年。8年前來港，一直靠領取綜援維生，經朋友介紹，才成為街頭歌手。「其實好辛苦，壓力好大」直言只因對唱歌的熱情，才堅持至今時今日。「諗起兩個女，點算好，搵唔到飯食喇……」得悉將會「殺街」後，小勤指不僅失去了表演的舞台，更失去了生計，哭訴「殺街」來得突然，難以接受。日後到別處唱歌、轉工抑或是再次過著靠領綜援的日子，她仍未有決定，一時三刻難以接受。

或許有人會認為附近的居民經常飽受嘈音困擾，但「鬍鬚佬」卻是正正相反。兩夫婦住在小勤「檔口」樓上的單位已15年，不曾因嘈音感到困擾。「隔離通菜街晚晚凌晨至拆檔仲嘈喇！」星期一至五要上班，六日兩天，每天兩小時，變成兩夫婦難得的免費消遣時間。

「我哋呢班街坊係咁聽，大家變到好熟，好似喺公園咁識咗『公園友』捉棋咁囉。」退休的王先生這一聽，便是兩年多，年多前更加開始幫某表演檔口「開檔」、「收檔」，分毫不收。兒孫們早已長大，他坦言每周到菜街已是「指定動作」。對他而言，每次來到不止是為消遣，更是和音樂同好敘舊的機會。「講得難聽啲，我冇去夜總會嘅能力，夜晚去公園又無人同我捉棋，咁我以後仲可以去邊呢？」指菜街已成為他僅餘的免費消遣，菜街被殺後，也許往後的日子只能在區內四處散步，消磨時間。

死番大陸啦

死番東莞做雞啦屌你老母

又唔係只係得菜街先有得唱，唔去其他地方？
仲有，你覺得享受，對我來講係難受。

走啦屌你老母
條街比你地係度咁玩法真係影撚衰香港

香港街頭文化就係比呢班撚屌 整撚衰哂

第一個舉賓周支持
攬炒囉屌你老母 反正成條街畀你班垃圾廢中廢老霸晒

扮哂可憐姐 呀叔D肉金唔夠你班大陸雞生活咩?

綜援加額外收入
fatfat

收皮啦閪婆

拎綜援出黎搵食而家唔洗拉咩？
咁光明正大既

唔俾擺檔會失去了生計？乜個度係俾人擺檔唱歌賺錢嘅咩？

終於唔洗見到個廢老扮mj

因為我要搵食，你當災係應該
咩邏輯

將自己的快樂, 建築係別人的痛苦之上

油尖旺區議會討論撤銷旺角行人專用區，若「殺街」正式通過，料三個月內實施。

想問下依家討論成點

你用「歌手」嚟稱乎佢我都忍你啦
都錯唔晒嘅，係侮辱左其他歌手啫
但係你個標題叫「歌姫」
我屌你老母咩
姫？邊撚到姫呀睇過？
而家係咪DSE中文拎U都做到編輯架屌

民建聯，新民黨，工聯會有份迫害你，攬住佢地一鑊熟啦！

返去做雞lol

唔自律既後果就係咁架啦 笑

屌你老味4肢健全過左香港咁撚多年

都仲食緊老綜 仲敢講出黎扮受害者

旺角小龍女好正

多謝支聯會蔡耀昌
爭取來港即拎綜援

行人路俾你當做生計

咁撚得閒就返工啦屌你老母
幾多香港人連娛樂ge 時間都冇

賺到變富婆

咪好囉，以前你地靠唱歌呃廢老俾錢，依家可以索性轉行做雞啦。

btw, 雖然玉石俱焚係唯一解決噪音辦法，不過一諗到曾經代表香港mk文化既地標消失有d可惜。

點呀又出雙糧

屌你老母嚟咗8年仲拎緊綜援???

去民建聯度示威啦

Btw見樓上咁多人話佢拎緊綜援
我重覆睇左幾次
應該係初初有拎 但唱歌之後就無拎
如果無得唱就可能拎返 (好似係)

次次都要行快兩步
行慢啲個耳膜都穿

攞綜援仲染髮仲買唇膏
佢咁嘅色一定要漂 salon搞幾舊水走唔甩
真係好多閒錢

全球嚟講香港街頭表演街頭藝術變成咁我都接受唔到

有冇報稅？

極力大推支持殺街
屌你老母
見到班仆街大媽好撚想嘔

連登仔一面倒支持經民聯

咁撚fatfat嘅咩
可以搵埋食

夜晚俾啲阿伯屌西先係正職

逃稅呀仆街

屌，稅局主動介入調查啲所謂歌手啦

返大陸啦屌你蝗蟲

有手有腳淨係可以唱歌？
你唱歌正正經經去酒bar唱賺錢邊個屌你

去廟街唱囉

死返支那喇屌你老母臭閪

如果你嘅生計係靠咁樣維持
不如返屋企反省下先

屌你老母，你壓力大，我聽你唱歌壓力仲大

不如我地一人一信投訴社署話佢地冇申報收入來源 要佢地嘔返出嚟

唔唱歌 點做雞呀
D呀叔係客源黎架嘛

先劣幣軀逐良幣
再狡兔死 走狗烹
計劃通

歌佢老母姫，死臭雞有佢份
欺騙我感情，垃圾編輯一定屌開大媽臭閪

支持呀 佢自己爆響口話d錢夠養家
要申報翻係咪好公平先

屌你老母
你嘈撚到雷震子咁
行過都聾咁濟 仲好意思講生計
邊個比錢我醫

快撚啲死啦屌你老母臭閪
成個香港畀你班陷家剷搞柒晒

喂 街頭賣藝可以乞錢既咩？點解會變左係你既生計？點解你可以係度賣藝搵到食其他人係呢度唔賣得？咁撚多特權唔規管已經好有問題，講到好似欠撚左你咁
住樓上個啲最多都只係一個參考factor，條街係屬於市民唔係比啲撚屌特權撚一己私用既

點解唔可以選擇正正經經做一份工，一定要一係攞綜援一係就去旺角擾民 香港已經養左你含家幾年 點解仲要香港人幫你埋單？ 係香港咁辛苦點解唔死返中國係要做寄生蟲仲扮可憐係香港呃飲呃食？ 想死就快，唔想你跳樓嚇到人仲要幫你收屍 你估唔洗出力唔洗錢啊？搵舊石頭綁住條腰去跳海沉落水底 話唔定好彩都可以飄返去你的家鄉

歌雞...
成班阿伯 Hi 油比 Tips
同以前魚蛋檔有乜分別

痴撚線 用黎賺錢已經有問題
收返去啲公園唱俾人趕下 咁先叫有血有汗
走灰色地帶穩錢可恥

有手有腳唔識返工嘅 洗碗看更都過萬啦
依家就扮可憐？

根本你班仆街自己攞嚟 嘈撚住哂
叫你細聲啲又無動於衷
又霸埋其他人啲位

一檔二檔塞撚爆條街
你有你自由姐
你都唔好扼殺其他人嘅空間啦

啱呀 攬炒啦

走啦屌你老母返大陸啦

賣唱收入有無報？

有無巴打以前喺東莞屌過

走啦屌佢老母
番大陸做雞啦屌你

民建聯總算做返件好事

殺得好
次次放假想落mk 行下都比班人嘈住晒，成條街又逼又嘈，人都燥

嘈到閪咁仲衰過入機舖嗰一刻

咪撚侮辱歌姬呢個稱號

明明十年前 條街仲係好美好
就算有人出來唱歌 但都無而家咁多
亦都無咁嘈
而家簡直係嘈音污染
個時條街多人同逼 都無咁多批評
係唔知做乜突然轉折到多左好多大媽同阿叔
究竟個轉捩點係乜

推到綜緩都cut埋佢

歌雞就真

第一檔廿蚊影相個期都未係咁
個時先五六年前

死返支那啦屌你老母

冇去夜總會嘅能力
個啊叔自己都好誠實吓認想叫雞

「講得難聽啲，我冇去夜總會嘅能力，夜晚去公園又無人同我捉棋，咁我以後仲可以去邊呢？」指菜街已成為他僅餘的免費消遣，菜街被殺後，也許往後的日子只能在區內四處散步，消磨時間。
廢到

我認佢唱得幾有功力，但你講佢邊方面正呀

攞綜援仲講咩失生計？

政府一定唔會咁對同胞既 一定唔會殺街收佢地皮

街坊聽慣?
就係住係果到果班人瘋狂投訴先架喎

邊撚度歌姬啊垃圾報紙佬

好驚佢地走去掠奪尖沙咀同銅鑼灣 比班仆街霸到位就屳家鏟啦

去做洗碗啦周圍請唔到人

而家求其拎住部手機都可以消遣
廢老不如死左佢啦

侮辱哂歌姬呢個稱號...

無得唱咪去勿演，洗碗果d囉，做乜撚嘢啫死蝗婆，係都要賺舒服嘅easy money咁

食屎啦次次經過都唔知唱乜撚野

有心唱個d又冇位

幾靚女

哥基就有佢份

我都好奇佢地點解唔會去 不過班mk busking質素都幾參差下

影響市容
一早應該攬炒一齊唔好用條街好過

just get a fucking job

文盲都識上網？
知唔知「一直」點解？

做份飲食都應該夠過活 拎足八年綜援仲講到自己咁慘

哭訴「殺街」來得突然，難以接受。日後到別處唱歌、轉工抑或是再次過著靠領綜援的日子，她仍未有決定，一時三刻難以接受

佢地過尖沙咀霸位就仆街

支那狗

自己友玩串個場 又扮受害者
返中國做老本行啦

原來就係你班仆街搞到無左旺角行人專用區

先唔講你大陸加綜援既背景，你老母閪話堅持因對唱歌既熱情，咁死去第度唱囉

你自已享受囉 收錢做咩，?又影響到人 有手有腳

上去唐樓做雞

喱篇報導嘅source係.....
篇報導似係撐班大媽
都幾唔中立喎

歌姬

屌你老母陪唱都嫌醜樣爛聲啦

Source?

轉去西環唱 去中環唱
去高級嘅地方唱 搵多d

歌姫
報紙佬係咪想借d意串佢歌雞咋

聽777指揮，去大灣區唱囉

去嘈民建聯囉，屌你老母咁撚多廢話
而家根本冇野都唔想出旺角。

直接落廟街做雞啦 屌你老母
每次收兩舊 每日做一單 夠你食啦
唔想做雞咪死返大陸囉

去比$叫雞咪得，附近咁撚多

唔識去做譚仔呀姐？

成班人以為自己唱歌好好聽
其實又走音又嘈

去禮賓府或者政府總部唱啦

呢d大陸臭雞上而撈唔成落黎咬老綜
嫌唔夠出黎唱下歌搵麻甩佬水
攞老綜再搵食已經要舉報
做夜總會雞講到自己好偉大咁
根本唔識自律，而家要殺街怪邊個
話緊你地呀，你班廢老霸撚住條街唱歌跳舞，直接做雞啦

btw 見你話佢冇拎綜援
我重覆睇左幾次
你應該係智障

小勤

又係拎綜援既下等支那狗

無線個套講西洋菜街嘅戲加埋自由行

殺撚左佢啦
我寧願比車行喇橫掂呢班仆街都阻著哂條街
仲要外加嘈音

下，綜援出三糧多過我喎

係喎，仲有收陀地個大媽無咗好多收入

有手有腳唔撚識搵第啲嘢做㗎？

日後會唔會走晒去尖咀唱

如果條條例唔通過真係要一齊瘋狂投訴

去附近D 公園幫阿伯打飛機嘛，都係搵阿伯錢姐

歌你老母姬咩 難撚聽到

快d取消

砌得過，幾錢q

仲有班難頂既人跳老舞

三糧啦屌佢老母,commission都冇咁撚多啦

支持取消行人專用區

殺你班老母臭閪，你地覺得自己分毫不收就做乜都得呀？而家有損市容呀

唔係喎
d 廢老同廢中係話比零用錢自己d 契女用
真係以為自己係謝老四咩

8年前一落黎就攞綜援攞足咁耐
擺明呃錢啦
有手有腳走去發明星夢
大把低下洗碗掃地清潔廁所工作又唔做？

...........
擺明曲線焗佢坐監咁喎 仲要踩中高登仔死穴新移民+綜援

根本自己攞黎
好地地守規距邊會殺街

第一次G持建制派

綜援搵錢？港共查咗未

搞撚到旺角嘈到爆炸
開到勁撚大聲 唱得又唔係好聽
簡直令人崩潰
仲有堆廢佬跳舞 九唔搭八
影響市容
封撚左佢好過 比住個到既市民清靜下好過

臭雞

由咬老綜唱到養到兩個女？

殺街就啱啦

只准大媽唱歌，不准平民佔中

街你老母坊
成班老野喺度群魔亂舞製造嘈音阻街

原本應該係俾人免費有地方去一展所長嘅地方變咗要收錢（之前睇唔知邊間大學去試過擺檔 點知有人嚟收佢地錢）
再加上係到嘅表演根本唔係香港街頭文化
你話係後生仔係到busking都仲話好啲（雖然有啲好難聽）
或者係一啲有特別技能果啲（好似扭波波果個 同埋有位叔叔係雙手斷肢但係整到好靚嘅泥膠公仔）

而家係一班阿嬸阿叔係到自high
唔通而啲就係香港嘅獨有文化？

唔鍾意咪離開囉屌你支那豬！

有啲推個細路女出嚟俾啲阿伯鹹濕

支那雞肉金五十蚊一劑，係難賺d

殺殺殺

葉繼歡落網 賊王失生計哽咽：接受唔到

仲有班寬頻狗同攝影狗
唔洗交租有錢搵
攝影狗仲唔洗交稅

不過呢個19政府實會搵d"溫和"方法解決
始終影響到班胞嘛

支持攬炒

政府做得好

係

以前唔係話唔俾收錢架咩? 依加可以咁大條道理嘅?
死返上大陸啦 睇見就嬲
着衫核突 跳老舞 樣衰 唱歌難聽
屌

歌姬
支那阿嬋就有佢份

垃圾社署 亂批綜援

快殺 唔想再聽到班仆街陀地街霸鳩叫

但係賣藝賺錢有咩問題

對付呢班撚樣最有效方法就係塞一大舊陰屍紙落去個乞衣兜到

冇問題 都係靠自己努力搵錢 香港人獅子山下精神
就好似張子強咁 靠自己努力搵李氏一家標佢老母臭閪心

行人專用區賺錢無問題?咁不如行埋入紅館啦

呢d真係阻街，出黎揾食但又唔洗報稅仲要阻撚住晒又嘈到陷家產，你出唔出黎做都會繼續拎老綜架啦。

個9個都借機出黎擺檔，阻住晒條路，令原本個計劃變質

出黎賣藝冇問題，問題出於太撚多人咁做阻住晒...所以要監管或阻止

中國哥基

抵撚死

稅局唔該check下班仆街

成班無個人意志既憤青，唔會理你地架喇

係喎我都好奇文盲都識上網仲要話返人文盲
自己望多幾次段野啦
後面有句『日後到別處唱歌、轉工抑或是再次過著靠領綜援的日子』，即係代表而家無攞囉屌
『一直』可以係has been doing / had been doing, 要睇埋前文後語，即係context先得架，好心提返你地幫你哋免柒仲話我文盲

唔係我幫佢講咩說話，我夠好憎綜援大陸西啦，西洋菜街早封早著，佢有冇呃記者又另一回事，但唔可以因為仇恨而令自己變成文盲

同黑社會地賣藝冇分別，支持掃場

咪撚嘈住晒啦臭雞

副計幾正

搵唔到食
叫兩個女上大灣區發展囉
屌你老母

唔好玩啦 屯門過個公園 水池中間日日係到演唱會

你咁撚嘈我夠接受唔到啦

再次過著靠領綜援的日子

「靠綜援」都可以解「totally rely on綜援」啵
佢依家唔洗「靠綜援」係指有額外收入
同埋呢班仆街冇報稅 你覺得佢冇收入證明點樣cut到綜援

越嚟越多港男港伯娶中国雞
將啲中国雞運咗落嚟
班雞就去多麻甩佬聚腳嘅公園同埋行人專用區搵食

日日150 又加輸入奴計劃
再美好都變屎渠

佢地好大機會轉場去尖沙咀碼頭，呢排已經見過幾次有大媽喺碼頭擺檔鳩叫

就算唔係正式取消
行人專用區都晨早無撚咗㗎啦

呢type好多阿伯like

邊撚份垃報 發起罷買佢啦 屌佢老母 煽情放大
公園細路仆親 夠喊啦 唔撚影下 個啲仲慘啦 屌

走喇 都嘈咗咁耐

屌你老母垃圾毒果
專幫啲垃圾出文洗底

你講出嚟做乜
係咪嫌嗰度未夠嘈
陣間班歌雞喺旺角搭車入屯門唱添呀

咁既閪材料 想唱歌搵食
你都係翻去含撚啦！

會窮

起撚份廢爆出黎啦 正垃鳩圾寫手

基本上依家無咩事都唔去旺角

又少左範野收錢了

死返去支那啦 屌你老母

唔好意思 我口多 係我衰 不過應該滿晒位 我經過幾次都係中間過檔 最威 好多伯伯 幾十蚊比 收錢過個密密手收

隻臭蝗都過半百啦，仲叫小勤
都痴撚線

8年前來港，一直靠領取綜援維生

每日150支那人

喊乜撚野啊，有冇諗過住上面既人既感受啊屌你老母

有冇報稅？
冇就即係呃綜援

有手有腳好多工都做到啦 扮撚晒蟹咁無得唱就失生計

誇張到帳篷都有埋
睇住班加埋差唔多一百歲嘅阿伯阿嬸喺度攬腰唱歌摸屎忽
真係好撚嘔心

帳篷無計啦 佢地套野都好落本錢嫁 點都要整好個場 你話攬腰 年紀大 過下手癮都好開心既 我地後生仔 唔會明嫁啦...

大陸得兩種人
一係騙子 一係強盜
男盜女娼
永遠是對的

叫佢地去沙田

去半山, 政府總部唱啦屌

收鳩皮啦
你係街唱歌唔洗報稅仲patpat添
屯門公園唱歌個班
間唔時落去唱一首已經收成千蚊利是(某親戚就係咁) 以為佢好窮 點知唱唱吓 賺賺埋埋一個月都搵到2-3萬
我又唔明點解屯門班廢老咁有錢 比得起成千蚊利是

嘈到閪咁呀你地班人 終於可能靜下

本身係好事黎 但永遠會俾班廢中新移蝗搞撚衰晒

話唔到係大陸有幾層樓收租
係香港就拎綜援
8年 有手有腳你會搵唔到野做? 真毒瘤

g持

俾啲遊客睇到真係好羞家

屌你老母咁撚有手腳攞綜援

食老綜仲好意思講出口？
有口有腳唔撚去做譚仔去拎老綜仲唱歌賺外快？
快d殺撚左條街
而家旺角鬼域咁撚樣
無事無幹都唔落去

係支人角度, 唔洗做有錢洗, 係值得自豪

屌你老母
呢d 收入有冇申報呀

遊客好喜歡

好撚噁心成班支那廢老雞

仲記得以前有人rap battle

交左租未？有冇報稅？對社會有咩貢獻

放班人入去玩到爛曬之後等香港人贊成取消,好卑鄙

咪玩啦
之前有報道話有人睇場
你要開檔要比錢
根本成條街都龍蛇混雜
真係好想落去通街同佢地講
抵死

學丁蟹打感動

去做企企仲搵得多

成千蚊應該已經有肉體交易成份

香港永遠有好既地方
都會比支那劣質野同你玩爛個場 永遠往最極端差個方向走
旺角唱歌班友 有邊個真係好聽? 跳舞個班老雞 仲班老淫蟲 有冇自知之明?
仲要你地班友聽到喇叭咁嘈 你唔覺得好影響到人嫁咩?
港共政府又係柒 好似有心縱容呢班妖魔鬼怪
警察執法不公 欺善怕惡
就係因為呢個中殖政府偏袒呢種劣質野
所以最後迫香港人都同意攬炒 取消行人專用區

殺啦屌你老母

呢篇野出處係邊?
屌你老母

記者：陳麗萍

中文程度連小學都不如

唔好講 做啦

個議案通過咗未？
諗住過兩日落去開香檳慶祝

就係呢啲人整臭晒條菜街

殺完街 應該會去尖咀碼頭
仲仆街

唔好俾人擺野阻街咪算 冇左中間條路行一定迫到仆街

變左搵食已經係超錯啦下嘛

而家仲逼啦
你唔殺晒佢都無用

碼頭邊有咁多位
班垃圾死返廟街啦

依家同中間冇得行有咩分別?
D呀叔圍圈圈圍到上行人路

食屎啦，滾回支那

係唔係都逼㗎啦
而家逼得嚟仲要嘈到仆街
真正嘅行人一樣靠兩邊行
完全冇分別

屌佢老母歌姬

哥基就有佢份

廢老 mix 大媽

收曬陀地係度霸住條街仲扮撚曬野，正仆街

痴撚線
有手有腳 咁咪返其他工囉
侍應唔撚得？

你地班仆街臭閪影響到其他人啊

保留, 唔要大媽, 唔要表演, 街霸sales

2008 年-好戲量, 屌你老母

中國人死返去中國做雞做鴨啦

又唔係靚女咁閪多阿怕企定定睇到流鳩水

有冇link可以投訴

抵啦

又要交保護費又盛

污穢不堪

收入有冇報

call左社署未

綜援哥基

歌妓呀

電郵至 [url]oicfit1@swd.gov.hk[/url] 或 [url]oicfit2@swd.gov.h[/url]k舉報。
在收到你的舉報後﹐本署會根據你所提供的資料作出跟進。在沒有其他資料補充的情況下﹐你無須就該涉嫌欺詐個案再次作出舉報。

本署採取嚴謹的措施處理舉報，以確保舉報人的身份及舉報人提供的資料得以保密。除非本署因舉報可能涉及刑事罪行而必須將有關資料轉介至相關執法機關，否則只有獲授權人士，例如負責調查有關舉報的調查員或指定的社會福利署人員在「有需要知情」下才可翻閱舉報資料。

將你嘅快樂建築喺人哋嘅身上

快撚啲殺，比返條街我行，殺埋班易拉架添唔該

住左香港幾廿年 菜街係邊度

我都好撚想包容下做下港豬
佢地班撚樣 根本就係度破壞文化
成條街搵食個d就係因為佢鬼哭狼嚎
搞到其他檔都殺埋
我記得有個扮mj既阿叔 仲有影街頭相

仲有黑社會收陀地呢 真係無本生利

依家油尖旺議會大比數支持
即係動議好大機會獲得通過
離殺街既日子不遠了

睇到最尾 班老雞歌姬得把聲話反對！我會死架！就好撚好笑

有三個月通知叫突然?

有無諗過住上面個d 人
唔係人人都日頭返工夜晚先返屋企
有d 人日頭係訓覺 咁樣根本無人休息到.
就算有即係平時都唔可以留向屋企休息

損害佢利益 三年時間通知都叫突然㗎啦

咁中意唱返大陸唱饱佢啦

問心無愧

Yeah

又係支那蝗搏同情嘅新聞

快啲通過啦屌

要唱歌就死返去 天水圍深水涉 果堆賤畜地方唱
唔該

要香港人養你 仲要放假出街都畀你班大陸閪滋擾 點撚樣幫得落手

0
Jump!

好少可支持建制派
但泛民班垃圾今次真係太撚離地

睇下今晚draft唔draft到封email 再擺上嚟連登

物極必反,係都要搞串個Party

老老柒柒其實只要菜街嘅狀況係去返豉油街+奶路臣街咁就唔使殺嘅
屌你老母係都要霸住來搵食

其實連登開左都年幾

8年前來港，一直靠領取綜援維生

屌你老母咁既垃圾都可以黎香港

初初開咩都無擺，淨係俾人行果時最爽

多得廢佬返大陸娶臭雞落來

又話高質人口嘅

殺到佢老母爛臭閪共慘黨電腦大爆炸！！！

出黎做雞咪搵到錢囉 都係行過幾條街就大把姐妹一齊拉客

八年前你條臭閪肯腳踏實地
都儲落過錢啦
你老母落嚟八年拎綜援做廢人
唱下歌喎 咁鐘意唱咪返大陸做老雞唱飽佢囉
條街終於收皮 實在太好！

毒果條片拍到好似真係殺錯良民咁
無撚野呀
同隻老雞有一手定收左錢？

用呢班支那人來代表香港文化，我寧願香港變文化沙漠

做雞都要拎貞節牌坊

講得難聽啲，我冇去夜總會嘅能力，夜晚去公園又無人同我捉棋，咁我以後仲可以去邊呢？

一齊1823 叫社署報佢呃綜援 交稅啦

咁又冇左個香港文化特色
多撚謝你班蝗大媽
屌你地老母

收山啦阿嬸!

屌你有手有腳做譚仔呀姐啦
走落黎咬老綜
有時間唱歌無時間返工
垃撚圾

由只捉外國人賣藝開始，但中國人就話理唔到

死返去做雞囉

睇返蘋果原文，係話8年前來港，賣唱前一直靠領取綜援維生，經朋友介紹，才成為街頭歌手。
但係轉載嗰篇，就冇咗紅字，得返
8年前來港，一直靠領取綜援維生，經朋友介紹，才成為街頭歌手。

咁睇嘅話，佢好似冇賣唱嗰陣攞綜援喎。

我覺得任佢講